<resources>
    <string name="app_name">Решала</string>
    <string name="but1">Квадрат Декарта</string>
    <string name="but2">Лист баланса</string>
    <string name="but3">Монетка</string>
    <string name="but4">Колесо фортуны</string>
    <string name="but5">Расклад таро</string>
    <string name="but6">1d20</string>
    <string name="but7">О нас</string>
    <string name="butRu">RU</string>
    <string name="butEng">ENG</string>
    <string name="home"><u>домой</u></string>
    <string name="close"><u>close</u></string>
    <string name="infoMenu1">Последовательно ответьте на 4 вопроса, выставив уровень важности на каждую из причин и приложение рассчитает самый выгодный вариант решения вашей проблемы!</string>
    <string name="infoMenu2">Последовательно введите плюсы, а затем и минусы вашего решения, выставив уровень важности на каждый пункт и приложение рассчитает самый выгодный вариант решения вашей проблемы!</string>
    <string name="infoMenu3">Не знаешь какое решение принять? Подбрось монетку!</string>
    <string name="infoMenu4">Раскрути колесо решений и доверься госпоже Фортуне!</string>
    <string name="infoMenu5">Ничего не может быть лучше, чем положиться на карту, нарисованную незнакомым художником с обилием сюрреалистических символов. Но... Может быть именно эта карта изменит вашу жизнь?</string>
    <string name="infoMenu6">Бросьте двадцатигранный кубик из ДНД на удачу!</string>
    <string name="infoMenu7">Тут информация о нас</string>
    <string name="fortunaH">Ваше предсказание на сегодня:</string>
    <string name="infoOut1">Ясненько...</string>
    <string name="infoOut2">Я понял(а).</string>
    <string name="infoOut3">Отлично!</string>
    <string name="fortuna1">Cами Божества озаряют вас благословениями во всех ваших мирских делах!  Но, как мы знаем, успешность в жизни зависит только от вашего возможностей и трудолюбия, а не от внешних обстоятельств.  Вперед! Бросайтесь в омут и ожесточённо трудитесь, вас ждут непредсказуемые капиталистические высоты!</string>
    <string name="fortuna2">Насладитесь всеми прелестями нестабильности. Они приходят к вам, чтобы напомнить о том, что жизнь – это не только крутые успехи, но и искусство страдать и осложнять жизнь себе и окружающим.  Наслаждайтесь каждым мгновением беспорядка и станете мастером хаоса и анархии!</string>
    <string name="fortuna3">Когда ваши проблемы не решаются, ничего не может быть лучше, чем сидеть и мечтать о лучшем будущем вместо того, чтобы что-то предпринимать. Погружайтесь глубже в свой мир грез и позвольте себе насладиться  бесконечным путём самообмана и безрезультатных фантазий.</string>
    <string name="fortuna4">Сжигайте мосты, обрубайте возможности и горите ярче всех! Получайте удовольствие от эмоциональных срывов всем своим существом и довольствуйтесь крохами, оставшимися после пламени.</string>
    <string name="fortuna5">Откройте глаза и вы увидите важные вещи: вода окажется мокрой, огонь горячим, а снег белым. Попробуйте посмотреть на всё это под другим углом и может быть вы найдёте свою истину в вине.</string>
    <string name="fortuna6">Наденьте свой плащ супергероя и никто уже не сможет вам помешать! И не забывайте, что рандомные символы на рисунке — самый надежный способ справиться со всеми проблемами</string>
    <string name="fortuna7">Просто посмотрите на это сообщение и все ваши проблемы просто растворятся в воздухе! Так что поверьте в себя и  позвольте себе пройти к вершине успеха</string>
    <string name="fortuna8">Просто читайте этот текст и cразу же становитесь лучшей версией себя! Вопрос лишь в том, сколько сил и времени вы готовы вложить, чтобы достичь желаемого результата. А символы на рисунке - это всего лишь напоминание о том, что наша судьба зависит от нас самих, а не от волшебных колёс.</string>
    <string name="butFortuna">КРУТИТЬ</string>
    <string name="butMoney">ПОДКИНУТЬ</string>
    <string name="butTaro">ТЯНУТЬ</string>
    <string name="butDnd">КИНУТЬ</string>
    <string name="taro1">Cимволизирует контроль, силу воли, решительность, успех, действие — как же впечатляюще! Мы все знаем, что с этими качествами, любой добьётся чего угодно! А вот перевернутый вариант: отсутствие контроля, противодействие, отсутствие направления и самодисциплины — вот это, безусловно, настоящее искусство. Уж лучше сидеть сложа руки, чем затевать выматывающую перестройку себя и развитие личностных качеств! Ощутите эту мотивацию, амбициозность и контроль! Но будьте внимательны, чтобы не сбиться с пути: жизнь ведь такая скука без здоровой доли страха и сомнений!</string>
    <string name="taro2">Символизирует так называемое «задумчивое сидение на полу», где мысли сжирают тебя изнутри, а расплата за вашу самонадеянность стучит в дверь. \n \n Пробуждение? Возрождение? Это всё слишком возвышенно. \n \n Давайте просто признаем, что мы все жертвы собственных иллюзий, особенно когда речь идет о ошибках, которые, казалось бы, давно забыты, но вечно возвоащаются, как надоедливая реклама. \n \n Сейчас идеальный момент задуматься, соответствуют ли ваши действия вашим ценностям или они являются просто вонючим компромиссом?\n \n Вопрос от Достоевского: тварь вы дрожащая или право имеете?! \n \n Найдите время, чтобы узнать себя, прежде чем снова включить этот режим «бегущего человека». \n \n И не забывайте, что \n\n "Ты колесо себе сделал сам \n\n И костюм белки-бегуна сам для себя сшил, \n\n Чтоб в сутки 24 часа \n\nГнаться за призом призрачным, что есть сил" - Noize MC</string>
    <string name="taro3">Эта карта превосходно символизирует то, что все хорошее когда-то заканчивается, а вы — прямо в очереди на психотерапию. Обновление, осознание -  это всего лишь способ переключения канала, когда ваша жизнь начинает напоминать заезженную пластинку. Мощное движение? Только постарайтесь, что бы оно не закончилось привычным «два шага вперед, три шага назад». Карта Смерти - как издевка судьбы: да, заканчивается одна глава, но не спешите убирать старые записи — они все равно понадобятся, когда вы начнете снова и снова ворошить неудачи. И только вам решать, какая страница будет следующей - новая глава? Хорошая стабильность? Или просто новая порция старого ржавого хлама?</string>
    <string name="taro4">Как же уютно в ловушке! Любая зависимость и депрессия — это, по сути, рай для ленивых умов, где негативное мышление становится стилем жизни. Предательство? Пф, просто еще один штрих к портрету страдальца. Дьявол — ваш лучший друг, не правда ли? Хотя вы по идее и владеете своей жизнью, он с удовольствием подсказывает вам ваши привычки. Даже спорт и социальные сети превращаются в его коварные щупальца, если не следить за мерой. Но не падайте духом! Главное, сохранив чувство юмора, перенаправьте свои желания на что-то более важное, например, выбор громкости своих страданий.</string>
    <string name="taro5">У вас есть авторитет — фигура отца. Данный человек прекрасно контролирует свои эмоции и заслуживает доверия. Он и сам не упускает возможности продемонстрировать "мужскую энергию", представляя собой образцовую отцовскую фигуру. Ура, ваша уложенная на диван попа может спать спокойно - ведь над нами нависает отец. А то, что он, возможно не такой как вы мечтали - этот выбор изначчально сделали вы.</string>
    <string name="taro6">Императрица с короной как бы намекает: ищите красоту и счастье в своей жизни. Но, похоже, она забыла уточнить, что за этим поиском вам, возможно, придётся бросаться перьями на голове и взмахивать волшебной палочкой, чтобы хоть что-то зацепить. Продолжайте искать, дорогие! Вдруг за совпадением случайностей найдётся и та самая искра радости в самых дебрях вашей заросшей души.</string>
    <string name="taro7">Cудьба, рок и карма – просто идеальный коктейль для тех, кто любит сидеть на диване и ждать, пока удача сама постучит в вашу дверь. Если выпала данная карта - считайте, вам повезло! Верите в судьбу – прекрасно, нет – тоже замечательно. Прислушивайтесь к своим экстрасенсорным способностям – или просто к интуиции, если вы не слишком изощрены в эзотерике. Однако "Только помни, сколько бы ты не предпринимал, что дальше - Мир всегда найдет, где выбросить тебе аркан постарше" - Asper X \n Воплощайте свои мечты, словно у вас есть на это силы, и у вас есть защитники на небесах. Помните, бояться нечего – все будет идти своим чередом благодаря божественному вмешательству и тайному плану, о котором никто не в курсе.</string>
    <string name="taro8">Отпускание ситуации, жертвование, пауза для размышлений, неуверенность, духовное развитие… О, какие же утешительные термины для описания нашего пребывания в центре его величества Застоя! Как приятно знать, что в этот короткий миг стоим на пороге просветления, ожидая, когда же нас, наконец, стукнет озарение, и выплюнет бездна самокопания. Повешенный – это та волшебная «выжидательная карта», где время останавливается, а мы делаем хорошую мину при плохой игре. Мы можем и не радоваться этому подвешенному состоянию, но кто  отказался бы от возможности посидеть без дела, попивая эликсир страха перед жизнью? В конце концов, разве не замечательно жертвовать своими мечтами и связями, оставаясь на месте?</string>
    <string name="taro9">Вы -  благородный искатель мудрости, который прячется в пещерах своих мыслей, надеясь найти там какую-то душещипательную истину. Уединение? Да, конечно,когда не знаешь как сказать «я одинок» без поэтического налета. И духовное просветление, приходящиее при долгом плевании в потолок, ведь что может быть более просветляющим, чем бесконечное созерцание пыли? Отшельник – это просто шутка природы! Он символизирует мудрость, заработанную встречами с самыми далёкими и не менее одинокими уголками своей души. Девиз данной карты: «Чем ближе к себе, тем дальше от всего мира!» Очень, между прочим удобно! Вот только нужно ли это вам?</string>
    <string name="taro10">Шут — символизирует тот самый оптимизм, который с присущей ему наивностью шагает по жизни, словно по зеленым лужайкам на радуге, вообще не понимая, что за каждой радугой может скрываться болото. Каждый день для такого человека — это заковыристое приключение с неизменным хэппи-эндом, словно он выдернул из шляпы фокусника счастливый билет. А те, кто полагают,  то «розовые очки» каким-то образом помешают пришедшим на ум трудностям  - в корне не правы. Ведь все мы знаем, что жизнь - это всего лишь игра разных уровней сложности. Но будь спокоен, ведь «дуракам везет» — вы выберетесь из всех авантюр, прихватив с собой уроки, о которых никто даже не подозревает.</string>
    <string name="taro11">Справедливость! Этот термин звучит как фентезийная игра! Которая о честности, о справедливом законе и жизни, где всё происходит по прописанным правилам. Но разве не забавно, что реальность часто крадет эти правила и прячет их под своим диваном? И вот, как по волшебству, появляются причины и следствия, а жизненные уроки для всех нас – становятся истинной находкой для искателей справедливости!</string>
    <string name="taro12">Любовь, гармония, партнерство, выбор! Как же замечательно, когда на горизонте появляется возможность оказаться в объятиях идеального партнера или выбрать между двумя идентичными закусками в меню… Эта карта обещает вам нечто важное — возможно, просто выбросить старые носки или, может быть, что-то гораздо более грандиозное, например кем быть — хоббитом или супергероем? Не забывайте, искушение лишь шепчет вам на ухо, что путь наименьшего сопротивления — это действительно самый лучший выбор. Не попадайтесь на уловки карт, выбирайте мудро… или просто закажите пиццу!</string>
    <string name="taro13">Сила воли, созидание, проявление — звучит почти как рекламный слоган для очередного тренинга по личностному развитию, не так ли? Эта карта, конечно же, обещает вам, что ваши желания и мечты сбудутся, будто бы у вас есть волшебная палочка. Когда она выпадает вам, следует немедленно впасть в эйфорию: «Ура! У меня есть стремление, и теперь я точно осуществлю свои мечты!» Но вы ведь помните, что просто «желать» — это полдела, а остальное зависит исключительно от вас.</string>
    <string name="taro14">Баланс – величайшее чудо нашего времени! Умеренность, хорошее здоровье, сотрудничество… да уж, прямо мечта каждого человека, сплошная идиллия! Однако стоит помнить, что умеренность -  то не просто прикольный концепт, а камень преткновения нашей душевной практики. В любой сложной ситуации наш внутренний голос шепчет: «Реагируй!».  Но кто будет стараться искать выход, когда есть возможность "решить" все одним нажатием кнопки? Вот и остаемся мы на грани между чудесами и катастрофами, надеясь когда-нибудь наконец-то добраться до светлого будущего!</string>
    <string name="taro15">Все мы любим вариться в своем собственном коктейле из тревоги и заблуждений. И, конечно, мы доверяем своему воображению, как будто это самый надежный компас. Не замечая, что наши страхи расстилаются перед нами как красная дорожка на премьере очередного блокбастера. Ведь, в конечном итоге, вы же хотите освободиться от того, что связывает? Или вы предпочитаете остаться в своих уютных заблуждениях, как котик в коробке?</string>
    <string name="taro16">Счастье, успех, оптимизм, правда – эта карта как веселый клоун на празднике жизни, сулящий удовлетворение. Не переживайте, если у вас сейчас трудные времена; в конце концов, Солнце действительно покажет вам свой вертикальный облик. Стремитесь к светлой стороне? Почему бы и нет! Можем всегда сделать «лимонад из лимонов», хотя иногда кажется, что мы получаем просто кислую смесь, не так ли?</string>
    <string name="taro17">Эта карта символизирует силу, мужество, сострадание и сосредоточенность. Звучит как призыв к героизму в мире, полном бездействия! Вы прям как  «Супермен» в мантии, готовый свернуть горы! Но, подождите, а вам сказали, что сила — это не только грациозный танец, но и постоянная стычка с суровой реальностью? И не забывайте, истинная сила не всегда о постукивании кулаком по столу — иногда это просто умение выжить среди хаоса.</string>
    <string name="taro18">Человек, на которого намекает эта карта  – истинный верховный законник! Он словно гиперактивный учитель объясняющий каким образом лучше всего следовать правилам, которые он сам и придумал. Вся его жизнь – это бесконечная лекция о “правильном”. Он вполне подойдет для роли наставника вполне знающего как устроить жизнь другим.</string>
    <string name="taro19">Интуиция, божественная женственность — звучит как название терапевтического сеанса для уставших от жизни стервятников. А когда вам выпадает Верховная Жрица - это как рулетка: "Теперь вас ждёт увлекательное путешествие во внутренний мир!" Время учиться, ведь вы, конечно, ничему не научились за всю свою жизнь. Прислушивайтесь к интуиции — да, той самой, которая подсказывает вам выбрать очередную серию на Netflix вместо чтения умной книги</string>
    <string name="taro20">Надежда, обновление, творчество и вдохновение — главный набор оптимистов. Эта карта означает, что вы прошли через что-то "непростое" — может, через очередную драму или поистине захватывающее событие, на которое теперь можно поностальгировать с улыбкой. Проходя через боль, мы как будто теряем все светлое, но может что-то хорошее по-прежнему ждет нас за углом? А через неколько дней или лет мы искренне будем смеятся над "неудачей века".</string>
    <string name="taro21">Жизнь решает бросить вам вызов и вам похоже, пора возвращаться из фантазий в реальность. Полное разрушение, где вместо красного ковра вам постелили стекла и уголь. Потери и поражения - довольно болезненный процесс, но только вам решть к чему он приведёт: к пучине отчаянья или светлому будущему. Если бы мы решили немного обновить дизайн данной карты: падающий самолет был бы идеальной метафорой — именно так выглядят наши надежды в момент столкновения с реалиями жизни. Так что, прежде чем отправляться в захватывающее путешествие к новым началам, спросите себя: готовы ли вы зреть правду в глаза и отпустить иллюзии?</string>
    <string name="taro22">Гармония, завершение, интеграция — просто букет слов для успешного завершения очередного захватывающего пути! Да, эта дорога была сложной, усеянной «трудностями» и «вызовами». И, накоец-то, вы восседаете на троне своих достижений, как будто это было так легко! Эти «семена», что вы «посеяли», теперь, конечно, расцвели в прекрасные цветы… Но не стоит забывать - чем выше летишь, тем больнее падать.</string>
    <string name="taro1M">Если бы у карт были бы лозунги, у колесницы это было бы -  "Берите всё, кроме скромности!" Ваш поезд успеха уже тронулся и, как говорится, дают - бери, бьют - беги. Однако данная карта так же символ преодоления препятствий, где решимость, сосредоточенность и сила воли превращаются в ваши личные суперсилы. Ощутите эту мотивацию, амбициозность и контроль! Но будьте внимательны, чтобы не сбиться с пути: жизнь ведь такая скука без здоровой доли страха и сомнений!</string>
    <string name="taro2M">Чувство подавленности, беспомощности и ничтожности? Оно, словно лучший друг, всегда рядом, как и неуверенность в себе. \n \n Согласитесь, тревожность и самокопание – это настоящий тренд, который занял первое место в нашем внутреннем рейтинге! Сейчас идеальный момент задуматься, соответствуют ли ваши действия вашим ценностям или они являются просто вонючим компромиссом?\n \n Вопрос от Достоевского: тварь вы дрожащая или право имеете?! \n \n Найдите время, чтобы узнать себя, прежде чем снова включить этот режим «бегущего человека». \n \n И не забывайте, что \n\n "Ты колесо себе сделал сам \n\n И костюм белки-бегуна сам для себя сшил, \n\n Чтоб в сутки 24 часа \n\n Гнаться за призом призрачным, что есть сил" - Noize MC</string>
    <string name="taro3M">Сопротивление изменениям — это, во все века, наш старый знакомый. Боязнь новых начинаний ощущается перцем во рту любого оптимиста. Риск, азарт, новые начинания? Ни за что — давайте лучше лелеять самые неблагополучные паттерны, которые мы так бережно храним в своей голове. Карта Смерти - как издевка судьбы: да, заканчивается одна глава, но не спешите убирать старые записи — они все равно понадобятся, когда вы начнете снова и снова ворошить неудачи. И только вам решать, какая страница будет следующей - новая глава? Хорошая стабильность? Или просто новая порция старого ржавого хлама?</string>
    <string name="taro4M">Преодоление зависимости и восстановление силы — звучит так, словно мы говорим о чем-то сказочном и фентезийном. Независимость и свобода — вот это да! Но давайте не забывать, что тут кроется искушение самой священной иллюзии: как быстро можно забыть все… и вернуться обратно к страданиям. Дьявол — ваш лучший друг, не правда ли? Хотя вы по идее и владеете своей жизнью, он с удовольствием подсказывает вам ваши привычки. Даже спорт и социальные сети превращаются в его коварные щупальца, если не следить за мерой. Но не падайте духом! Главное, сохранив чувство юмора, перенаправьте свои желания на что-то более важное, например, выбор громкости своих страданий.</string>
    <string name="taro5M">Над вами висит чрезмерный контроль — как будто у нас в квартире не хватает педагогического подхода. Этот человек жертвует своим временем, чтобы создать правила, которые, могут пригодиться только в проповеди. А знания, которые он передает — это просто кладезь простых истин, известных каждому, но поданых с такой помпой, что кажется, будто их только что откопали из древних свитков. Ура, ваша уложенная на диван попа может спать спокойно - ведь над нами нависает отец. А то, что он, возможно не такой как вы мечтали - этот выбор изначчально сделали вы.</string>
    <string name="taro6M">Императрица с короной как бы намекает: ищите красоту и счастье в своей жизни. Но, похоже, она забыла уточнить, что за этим поиском вам, возможно, придётся бросаться перьями на голове и взмахивать волшебной палочкой, чтобы хоть что-то зацепить. \n Продолжайте искать, дорогие! Вдруг за совпадением случайностей найдётся и та самая искра радости в самых дебрях вашей заросшей души.</string>
    ,
    <string name="taro7M">Колесо Фортуны неожиданно решило перевернуться и показать вам обратную сторону, как будто нам всем не хватает своих бесполезных проблем. Но не волнуйтесь - это же колесо, да и вообще сама судьба! Теперь вы с гордостью можете заявлять, что "Не «я придумала хуйню», а «так сказали карты»\n "Но-но! Не личностный проёб, а отработка кармы" - Asper X Воплощайте свои мечты, словно у вас есть на это силы, и у вас есть защитники на небесах. Помните, бояться нечего – все будет идти своим чередом благодаря божественному вмешательству и тайному плану, о котором никто не в курсе.</string>
    <string name="taro8M">Недовольство, застой, отсутствие видимых выходов из ситуации – как же приятно обменивать драгоценные минуты жизни на самокопание, где собственный страх и ненависть к себе становится любимой забавой. Повешенный – это та волшебная «выжидательная карта», где время останавливается, а мы делаем хорошую мину при плохой игре. Мы можем и не радоваться этому подвешенному состоянию, но кто  отказался бы от возможности посидеть без дела, попивая эликсир страха перед жизнью? В конце концов, разве не замечательно жертвовать своими мечтами и связями, оставаясь на месте?</string>
    <string name="taro9M">Одиночество и паранойя в фарфоровом обрамлении печали, бултыхание в иллюзорных страхах... Ты затухаешь, как старые морепродукты на жаре. Но как же завораживает собственная  изоляция! Ведь впадение в паралич с попутным подвержением себя губочайшему эмоиональному анализу и самокопанию - это истинное искусство! Только не погруажйтесь слишком глубоко, а то вдруг утонете. Отшельник – это просто шутка природы! Он символизирует мудрость, заработанную встречами с самыми далёкими и не менее одинокими уголками своей души. Девиз данной карты: «Чем ближе к себе, тем дальше от всего мира!» Очень, между прочим удобно! Вот только нужно ли это вам?</string>
    <string name="taro10M">Вы импульсивны и инфантильны. А вместо того, что бы решить проблемы -  используете их как подставку для своей видимости активности. Ваша жизнь полна беспорядка, а стремление понравиться обществу превращается в комедийное представление, где вы — главный неудачник. Но будь спокоен, ведь «дуракам везет» — вы выберетесь из всех авантюр, прихватив с собой уроки, о которых никто даже не подозревает.</string>
    <string name="taro11M">Несправедливость гуляет без стыда, а ответственность бежит от своих обязательств, прячась в уютных лужицах лжи. Карма развлекается на празднике ваших иллюзий! И если вдруг кто-то вам навредил, не переживайте - правосудие, возможно, просто застряло в пробке, но в конце концов… оно ведь должно прийти? Или, может быть, просто не собирается вовсе?</string>
    <string name="taro12M">Неуравновешенность и дисгармония... Как же стремительно мы скатываемся в пучину сомнений! Исходя из этого, вы впадаете в панику, не зная, кому сегодня доверять — коту, который всегда рядом? Или тому, кто обещает привести в страну чудес, но может оказаться просто сомнительным таксистом? Не забывайте, искушение лишь шепчет вам на ухо, что путь наименьшего сопротивления — это действительно самый лучший выбор. Не попадайтесь на уловки карт, выбирайте мудро… или просто закажите пиццу!</string>
    <string name="taro13M">Манипуляции и иллюзии — ах, да, это уже звучит как навыки строителя воздушных замков. Так что вооружайтесь решимостью и силой воли — только вот не забудьте захватить с собой хоть немножечко скептицизма. В конце концов, магия сама по себе не поможет вам с жизненными реалиями, особенно если ваши мечты включают в себя что-то более значительное, чем просто поход в магазин за эклером.</string>
    <string name="taro14M">Когда дело доходит до перевернутого равновесия –  это уже настоящее развлечение. Поспешность, рискованное поведение – лишь бы не заскучать на фоне идеальной гармонии!Избегайте экстремальных ситуаций, ведь вам не нужны никакие драмы, верно? Однако иногда просто необходимо походить по "лезвию ножа"! В любой сложной ситуации наш внутренний голос шепчет: «Реагируй!».  Но кто будет стараться искать выход, когда есть возможность "решить" все одним нажатием кнопки? Вот и остаемся мы на грани между чудесами и катастрофами, надеясь когда-нибудь наконец-то добраться до светлого будущего!</string>
    <string name="taro15M">Попробуйте  немного посветить своим внутренним фонариком, чтобы прогнать иллюзии. Жизнь полна непримечательных тайн о которых мы и не догадываемся. И да, возможно, стоит перестать принимать желаемое за действительное и взглянуть правде в глаза.. Ведь, в конечном итоге, вы же хотите освободиться от того, что связывает? Или вы предпочитаете остаться в своих уютных заблуждениях, как котик в коробке?</string>
    <string name="taro16M">Жизнь не всегда сладка, как мёд. Ну а если уж говорить о жизненных уроках, то их можно воспринимать как незваных учителей, которые даже не выбрали свой предмет. Но несмотря на все это, давайте будем оптимистами, ведь «трудные времена не длятся вечно»… пока не начнется новая трудность.</string>
    <string name="taro17M">Неуверенность в себе, слабость, грубые эмоции... О, как жизнерадостно! И как же приятно услышать, что у вас есть возможность сохранять позитивный настрой, даже когда вокруг зомби-апокалипсис! Смешно, так же, как уверенность в том, что сидя в вечных пробках, можно всегда сохранять спокойствие и логически мыслить. Давайте будем честными: потеря терпения - временное явление, от которого никто не застрахован. И не забывайте, истинная сила не всегда о постукивании кулаком по столу — иногда это просто умение выжить среди хаоса.</string>
    <string name="taro18M">Перевернутый Жрец – символизирует маску строгого учителя под котоой прячется лицемерный моралист. Такой человек обесценит всё, к чему прикоснётся и что делает не он. "Все сволочи, один я - Д`Артаньян" – вот его истинная природа, за которой кроется лишь пустота душевной скорби.</string>
    <string name="taro19M">Замедлитесь, у вас где-то в шкафу лежит тайник с мудростью и вы просто не успели его открыть. Зачем принимать решения или действовать, когда можно ещё раз прокрутить все старые обиды и комплексы в голове? Конечно, получить больше знаний звучит привлекательно, но не забудьте — в этом мире есть и другие развлечения, кроме самосозерцания. Так что расслабьтесь и позвольте интуиции вести вас к новым вершинам… или к следующей чашке чая.</string>
    <string name="taro20M">Безнадежность, творческий блок, скука и, конечно же, любимая сосредоточенность на негативе. Вселенная обильно благословляет нас, а мы продолжаем притягивать "желаемое" через свои заветные мысли. Стоит помнить, что все неприятности - это не конец света, а просто возможность построить что-то "лучшее". Откройте свое сердце, осознайте свою внутреннюю силу и рынок мимолетных, а возможно и не очень, радостей ждет вас впереди.</string>
    <string name="taro21M">Жизнь решает бросить вам вызов и вам похоже, пора возвращаться из фантазий в реальность. Полное разрушение, где вместо красного ковра вам постелили стекла и уголь. Потери и поражения - довольно болезненный процесс, но только вам решть к чему он приведёт: к пучине отчаянья или светлому будущему. Если бы мы решили немного обновить дизайн данной карты: падающий самолет был бы идеальной метафорой — именно так выглядят наши надежды в момент столкновения с реалиями жизни. Так что, прежде чем отправляться в захватывающее путешествие к новым началам, спросите себя: готовы ли вы зреть правду в глаза и отпустить иллюзии?</string>
    <string name="taro22M">Каждый раз, когда вы думаете, что наконец достигли желаемого, вот оно — пустое место, оставшееся от ваших «успехов». Но не волнуйтесь, в этом новом круге есть еще много времени для «достижений»! Пожалуйста, не забудьте: это всего лишь еще один из этапов вашего «путешествия». Как говорится "всё проходит и это пройдёт".</string>
    <string name="taroH1">Колесница</string>
    <string name="taroH2">Суд</string>
    <string name="taroH3">Смерть</string>
    <string name="taroH4">Дьявол</string>
    <string name="taroH5">Император</string>
    <string name="taroH6">Императрица</string>
    <string name="taroH7">Фортуна</string>
    <string name="taroH8">Повешенный</string>
    <string name="taroH9">Отшельник</string>
    <string name="taroH10">Шут</string>
    <string name="taroH11">Справедливость</string>
    <string name="taroH12">Влюблённые</string>
    <string name="taroH13">Маг</string>
    <string name="taroH14">Умеренность</string>
    <string name="taroH15">Луна</string>
    <string name="taroH16">Солнце</string>
    <string name="taroH17">Сила</string>
    <string name="taroH18">Верховный жрец</string>
    <string name="taroH19">Верховная жрица</string>
    <string name="taroH20">Звезда</string>
    <string name="taroH21">Башня</string>
    <string name="taroH22">Мир</string>
    <string name="methods">РЕЗУЛЬТАТ</string>
    <string name="dndH">Вам благоволят Боги Рандома!</string>
    <string name="dndH1">Упс!!!</string>
    <string name="dnd0">У вас сегодня + 0 к удаче</string>
    <string name="dnd1">У вас сегодня + 1 к удаче</string>
    <string name="dnd2">У вас сегодня + 2 к удаче</string>
    <string name="dnd3">У вас сегодня + 3 к удаче</string>
    <string name="dnd4">У вас сегодня + 4 к удаче</string>
    <string name="dnd5">У вас сегодня + 5 к удаче</string>
    <string name="dnd6">У вас сегодня + 6 к удаче</string>
    <string name="dnd7">У вас сегодня + 7 к удаче</string>
    <string name="dnd8">У вас сегодня + 8 к удаче</string>
    <string name="dnd9">У вас сегодня + 9 к удаче</string>
    <string name="dnd10">У вас сегодня + 10 к удаче</string>
    <string name="dnd11">У вас сегодня + 11 к удаче</string>
    <string name="dnd12">У вас сегодня + 12 к удаче</string>
    <string name="dnd13">У вас сегодня + 13 к удаче</string>
    <string name="dnd14">У вас сегодня + 14 к удаче</string>
    <string name="dnd15">У вас сегодня + 15 к удаче</string>
    <string name="dnd16">У вас сегодня + 16 к удаче</string>
    <string name="dnd17">У вас сегодня + 17 к удаче</string>
    <string name="dnd18">У вас сегодня + 18 к удаче</string>
    <string name="dnd19">У вас сегодня + 19 к удаче</string>
    <string name="dnd20">У вас сегодня + 20 к удаче</string>
    <string name="onas1">Приветствую!</string>
    <string name="onas2">Mеня зовут Дилан и я начинающий разработчик приложений.</string>
    <string name="onas3">Я очень надеюсь на то, что вам понравилось моё первое приложение :)</string>
    <string name="onas4">Отдельное спасибо хочу сказать Рисе Свон, отрисовавшей все картинки к данному приложению.</string>
    <string name="onas5">Поддержать проект можно на boosty:</string>
    <string name="onas6">Жду у себя, там много интересного:</string>
    <string name="listH1">Введите плюсы</string>
    <string name="listH2">Введите минусы</string>
    <string name="quH1">Что будет если вы это сделаете?</string>
    <string name="quH2">Что будет если вы это не сделаете?</string>
    <string name="quH3">Чего не будет если вы это сделаете?</string>
    <string name="quH4">Чего не будет если вы это не сделаете?</string>
    <string name="mess1">Решать конечно вам, но мы думаем, что вам не стоит этого делать! \nМинусы вашего решения перевешивают. Найдите больше плюсов в задуманных вами действиях или направьте вашу энергию в другую сторону</string>
    <string name="mess2">Чего же вы ждёте и раздумываете? Действуйте!\n Плюсы перевешивают все минусы вашего решения. Вперед, к победе коммунизма! (ну и не только его)</string>
    <string name="mess3">Даже искусственный разум затрудняется давать вам советы. \n Минусы и плюсы вашего решения равны. Так что придумайте еще что-нибудь, что поможет качнуться вашим весам в правильную сторону. \n И не забывайте, что пришли вы сюда УЖЕ ЗНАЯ ответ, который хотите получить.</string>
    <string name="errorL">Пожалуйста, заполните все листы!</string>
    <string name="errorF1">Пожалуйста, заполните рейтинг!</string>
    <string name="errorF2">Пожалуйста, введите пункт!</string>
    <string name="butAdd">ДОБАВИТЬ</string>
    <string name="placIn">Введите пункт</string>
    <string name="textIn1">На сколько вам важен данный пункт?</string>
    <string name="textIn2">1 - совсем не важно, 5 - очень важно</string>
    <string name="textIn3">Выбрана важность:</string>
    <string name="result">Результат!</string>
</resources>